# Микросервис для работы с платежными шлюзами в ресурсе Gootax

## Версионирование

Версия состоит из 3 чисел резделённых точкой. Версионирование идет по семантическому принципу описанному
[здесь](http://semver.org/).

Для каждой мажорной верси создается и настраивается новый модуль.


Для фиксирования версии следует зафиксировать изменения в файлах:
```
modules/README.md
modules/v0/README.md
modules/v0/CHANGELOG.md
config/params.php
```
